香港嘅白人好無禮貌

雖然唔少都算Nice
但係無禮嘅真係好麻煩
當正自己係大爺咁
相比起來
黑人Nice過佢哋

Because we are small eyes

其實鬼又咪係差唔多small

行行吓撞撚到我仲話what the fuck

即刻屌柒佢 部份white trash唔屌唔鬆化

冇禮貌唔緊要，唔介意
但身為白人做藍屍真係去死全家啦

香港人都會

可能佢同化咗 做咗真正香港人呢

因為佢地條J大
J大就有自信
J太大就變自大

點屌法 教兩招

White trash，我屌你老母

香港咁多垃圾祟洋狗對佢地恭恭敬敬，佢地緊係當自己大爺啦

好多鬼佬黎香港都係呃西屌同貪人工高
成日用種高高在上既態度睇我地
有咩爭執真係可以叫佢go back to your country

真心唔好以為外國啲白人好有禮貌咁

利申：啱啱喺外國讀完書，一啲都唔鐘意啲白人，覺得佢地質素好差。

你同佢講英文就輸左個勢

香港男人應該學下鬼佬果種對屌西既追求,係自己國家搵唔到對象,可以走去地球另一邊既窮國搵D自己都覺得醜樣既外族女人,唔理係大陸妹,泰國妹,賓妹,印尼妹定港女都照食
咁先係真正既大丈夫能屈能伸呀嘛,香港男人就係唔肯放下身段又冇勇氣去D窮國食女,又要話港女拜金,自己又唔係去外國做大個餅,咁咪比港女食住lo

其實我明白點解咁多人係外國讀書
番到黎做藍絲 (唔係指你)
係因為青春期根本個個細路都係ON99 蝦蝦霸霸
就算入到大學都係埋推
香港都係咁
唔係笑你肥就笑你其他野 連係學校痾屎都玩9你
只係係外國人地可以笑多樣野
如果份人又毒毒地~冇OUTGOING 識多D朋友
咁又覺得人地歧視你....自然大個番香港回流做藍絲

事實上只有做野做到30歲附近
個人成熟啦~睇多D野 知道天外有天 個人冇咁自大
同埋生活冇咁長時間交集. 個個有自己家庭
自然會禮貌好多唔係100% 但比例會高D...

或者好似我咁樣更加本土，覺得香港好撚重要，死都唔想移民呢一種

會唔會係你地先入為主覺得白人就高貴啲所以expect 佢地禮貌啲

大撚把垃圾
好多鬼條都亂dum垃圾

唔關事
係鬥大聲屌，撩到差唔多開拖好多都淆底

Worst than nazi